11隻隔離狗入住翠雅山房

屌你老母有無妹仔跟出跟入呀

屌你老母住酒店食屎啦, 死去駿洋邨啦

仲有酒店住，又贏

不如去埋馬爾代夫度假 食魚子醬生蠔長腳蟹？然後納稅人俾錢

屌你老母好食好住

班狗又搶住最好果間

又有OT費

最大飯聚集團又贏

真·又食又來了拎